份預算案擺明係幫建制派助選

目的旨在令泛民否決預算案從而令佢地失去淺黃支持

我地要做既就係出街做文宣

講比大眾知點解要否決

push 緊急

push

3

4

5

認真post無人理

其他公務員工會肯出聲
泛民就多一啲力量

popo 改成醫護應該冇人反對。

當然咁多上司都藍底 係窄d